我係警總附近茶餐廳做緊PARTTIME

早排係灣仔某間餐廳做PARTTIME廚房仔
做左2日都算OK
點知上星期實在多差佬食野
搞到成個廚房忙到仆街
但都唔算咩大問題
直至有個侍應就入來
我見佢面色慌張,心諗佢係咪做錯野呢?
點知佢大叫一聲"咸魚雞粒炒飯一個!!!"
成班廚房師傅同一時間停晒手用一種震驚既眼神望住個侍應仔
我都呆晒,到低發生咩事呢
只見大廚係褲袋中拿一支煙出來,慢慢地放係口中,再點著佢
之後講左一句"準備......."
到低煮咸魚雞粒炒飯要準備d咩呢?
突然之間成班廚房佬一齊除褲
拿條鳩出來係到"卒"個龜頭!!!!
我心諗咩事?
點知大廚即係叫我一聲,你仲唔快d準備?知唔知班差佬等緊架?!
我只好跟住其他人一起咁樣做,但完全唔舍有咩意義
只係卒下卒下,卒到d鳩屎出來,個大廚即係拿我d鳩屎放係個鼻到閒一閒
講左聲"果然夠咸魚味....."
到個一下我終於明白了,原來一個靚的咸魚雞粒炒飯
係要靠鳩屎去吊出個種咸魚味.......
集合了數十人鳩屎,果然令班差佬吃得津津有味

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

0分重作

做咩事呀

［尋人］黃大仙/荃灣巴打入

上個星期有條撚樣

唔爭氣地笑咗

太誇張
你話整d煙灰落去就話姐

無圖點信,一陣又話鳩浸檸水,變咸檸水

佢地睇到e啲肯定食唔安坐唔落，擾亂心神，久唔久發下好喇，太多班狗仔會麻目

其實唔奇，，你做個櫥房就知

睇到要um撚住個鼻

𠵱排咁多新會員就咪撚回帶啦

你係狗咩 狗先要信 唔信都無問題 放心食鳩屎飯

聞過既人真係會明鳩屎幾似咸魚味

食完野冇比花利

成個post充滿住尻屎味

今日佢再嚟 我即刻去打飛機

凍撚茶

邊有咁多鳩屎 碌鳩三十幾年冇用過

我信

新會然

閒一閒

發財好事

有冇巴打睇完篇文即刻聞一聞碌9

應徵狗總附近所有餐廳
唔洗人工 我做義工得架啦

做乜鳩咁多人未睇過

100分

會唔會係咁多人無睇過呀

新會然？

話唔信既人應該仲年輕，下次煎雞扒豬扒之前係馬筒飛飛水先

城寨 反警黑 保香港
和理非 對抗方式
合法有效
值得一睇

痴撚線

咩事呀

咁多鳩屎咩，點餵晒班狗

鳩屎就無啦，通常都係用啲扒，係地下拖兩下咁囉。

fact checked, 朋友係大埔開餐廳

識fd卒完袋底就渣落d鹽到落

新潮文